AirPods 1 已支援無線差電!

衝呀

有撚用咩

Galaxy buds全方面屌打airpod啦

我反而想要新airpod, 用返舊盒

限購兩部? Apple傻撚左?
ifan起碼都要買翻四五部翻去收藏啦
呢鋪仲唔斷貨炒到飛起咩

有呀
1299個款

用緊iPhone 想買
但冇app黎控制佢
放棄

就咁聽歌、用唔用到 轉換模式？

1代粒電未虧咩

身邊所有人都虧哂

點解唔得
但首先你要有初代AirPods